人在上野，搵今晚飯腳，食和牛teppanyaki

如題！爬過文，好似唔serve一個人🤣🤣🤣

宜家東京十幾度凍唔凍

岩岩到埗 短䄂薄摟都頂到